[6.9見]CCTVB刪除咗呢幕，我哋幫手廣傳！

Kwok Ka Ki 郭家麒 3 小時前 ·
CCTVB刪除咗呢幕，我哋幫手廣傳！

香港藝術發展獎2018典禮當晚林鄭亦有在場，林鄭，你聽到香港人對撤回惡法的熱切訴求嗎？

藝術評論獎得獎者 #梁寶珊 女士台上的一席話：

//藝術評論之可以在社會生存的主要因素有兩個，一是言論自由，二是活躍的公民社會，不論社會地位和權力，可以彼此說服。但很可惜的是，我們熟悉的香港近年已走樣，包括 #國歌法、#明日大嶼、《#逃犯條例》修訂，似乎都變得無得傾、無得講。所以，我希望可以透過呢個時間，呼籲大家6月9日一定要上街，我希望香港政府，特別是特首林鄭月娥，收回條例，重新諮詢。//